大家出街前食嘢會唔會消毒支飲管同罐野飲

女朋友成日好緊張有病毒
用酒精噴支飲管同罐野飲樽身
想問大家會唔會咁做
會
唔會

我會自己帶餐具同碟

如果有水喉沖會用水沖個罐
冇就用消毒濕紙巾抹罐身
唔鐘意用飲筒

驗下個腦先
我估好大機會係個腦有事

咪係，出街前食野都要用飲管

出街時*
手快打錯 勿屌

我會入人哋餐廳廚房自己整埋
信唔撚過佢哋

梗係要啦！
俾野食、俾飲管、俾可樂你果個人，對手好污糟架！
人地執完檯，掂曬人地d口水，就會執拎野食同野飲俾你！
咩都要消毒下！

基本啦
只會去設有負氣壓廚房嘅餐廳食飯

自備枱櫈都要啦

出街時

inch